邊到有得捐錢俾港大女

如題

佢屋企人話暫時唔需要
其餘兩個未知